香港今日今日搞到咁 都係玩膠文化令到我地底線愈來愈低造成

大家笑一笑，底線又下降了。
由幾時開始？
某啲媒體有幾多次幫過大家幾多次笑一笑就冇左底線？
幾時又不斷刷邊球 刷下刷下就令到大家都愈來愈放棄原則？

港豬為左玩鳩個淘寶店走去自認中國人
最好就一直玩膠玩到入集中營

香港搞成咁竟然唔係因為共產黨

共產黨呢啲唔使講 但係自我退讓都係

幽默感係必需

玩膠都唔得
嗰時夠話要防國安用左港式併音英文
好快都冇人用啦

阿Q精神嚟到香港演化成獅子山精神

想講好耐
繼續走精面精神打飛機覺得自己贏左啦

入到集中營之後:
嘻嘻嘻 隻支那管理員居然唔小心比多左隻雞翼比我TIM
真係死蠢 嘻嘻嘻

幽默感 定係令到自己感覺良好 覺得「咁都唔錯」嘅自我救贖？ 定係不斷去搵空間覺得仲有

咁睇下再落去仲會唔會有人講光時

連登十個認真post有九個都有成班玩膠撚搞事
幽默感？

精神勝利法

幽默同縮都分唔到

咪快樂抗爭開始。

光復香港， 時代革命。

推

大家要守住原則啊

Arm ar ching

push

btw, 求關注電單車手足

又快樂抗爭

10個膠post有7個都係d波台狗開

大把人follow

仲要全部拾人牙慧
重覆又重覆咁覺得好好笑？